［民調］捉鬼撚一律當左膠處理

因為捉鬼情況險峻，捉到 你又打佢唔到，萬一捉嘅係同路人，好似元旦遊行咁，絕對百害而無一利

為此，本人於連登做一次民調，如果比率高於4:1，捉鬼撚一律當左膠處理

正評：捉鬼撚一律當左膠處理
負評：捉咪捉囉關你撚事

如果 正評高過負評嘅ratio係4:1，請立即做文宣，停止捉鬼，否則一律當左膠處理

推推

推推3/3

唔捉鬼啊

幫推

幫推推

仲捉唔捉鬼？

正評/負評完都幫手推一推

推埋呢個先

推埋多一次

請大家三思而後行

推到比多啲人睇到

推推推推推

推推推

推上去 推上去